廢老一學識用smartphone就成撚日係巴士，地鐵度睇av

開到好大聲睇

証據？

睇樓主老母比人屌？

有無片?

之前試過有日搭地鐵真係見到有條友
大約40幾歲
坐左係最近門口果個位
開住fullscreen係度睇AV
仲要係教到好光個隻
我諗每個入黎既人都一定見到

無圖話廢老睇緊樓主老母比狗屌都得啦

有冇打埋飛機

我真係係商場入面見過
2個老野睇緊AV,似係Wechat share出黎既,你知大陸野好多呢d片
勁大聲 係度啊啊啊,...笑淫淫咁討論...